覺唔覺出街見到大部份人都係中下樣？

中下樣真係佔大部分
唔係講笑

同蠢人特別多一樣
樓主真係發現新大陸咁撚樣

咁 d 人成日話自己普通樣，正常樣，
但事實大把都係中下

當大部分都係中下 咁中下咪became the new中囉

哇 巴打你又好似幾有道理

MFACE